我唔明點解d自稱唔care like嘅人將like睇得咁重

係

care到要特登開post問做乜阿邊個邊個個post咁多人like